[紅衣醒神美麗傳承]一月二十日田草十場賽事討論區Il

開定

LM

天生一對可以一試

Lm

急屎

留名

小注1p 睇馬 無馬想買

紀利雄星 翡翠綠

邊隻 ?

就瀨屎 手足有無計

7號

最燈外觀

呢場鐘意天生一對 怡昌飛駒 翡翠綠

愛添勝 win

搵個酒塞隊住先

怡昌

布文

Skip

我急

放過我啦bill哥

天生一對初出真係咁勁？

怡昌點解咁冷

屌 唔想死住喎

提多一次
紀利雄星一陣5倍左右開跑

標題馬第七場開齋

噴火龍用電光石火

搵廁所

1
接納

6668
獨贏
沙田 星期日
第4場 獨贏
2 美麗滿載

$ 6000.00

紀利雄星場地形勢似乎好過4
一於要佢！

「愛添勝」在去年3月香港國際馬匹拍賣會，以720萬元高價售出

「愛添勝」前仗在港初出跑直路賽，末段從包尾位置，以勁勢追上，衝過終點後更超越所有對手，該仗雖然名次落後，但走勢卻十分出色。

增200米
強配布文

點輸？

留名學野

噴火龍

仙人 同路

蘇兆輝...嬴返場比我

2 5 7

人會D錢黎

4.3 倍 win
派錢派到咁

呢隻絕對唔係差馬

放過我未

5P

針

博吓愛飛一號位置

7

7咁重飛

2-11qp

我寧願搏勁得手

反正唔要美麗滿載

紀利真係5倍

yes
紀利膽買Q都唔能要

4.3

噴火龍咁勁

13少 跑到4疊...

WU~~~~

都係冇得追

李寶利拎位屎撚到

布文伏黎

2-7q無買

下場跑完壓地?

彪哥我屌你老母。。。

Mina 巴打 你好旺呀

屌你老母
塞足成條直路

13追唔到

屌你老母死雷狗都唔比我嬴返場

雷狗又收皮？

終於追到雷拉

重飛博殺失手
美麗滿載太強了

痴線
今日買咩輸咩
on99

噴火！！！

終於中

2718

4有無

7p打劫

你肯定係今日？

愛飛一號唔夠氣

屌
唔賭馬啦
場場輸
痴撚線

紅衣醒神追數啦 咪話唔醒你

驚佢慢腳無得追無買

2有冇win？

臨尾仲有回飛 但無買

有

thx allin左

買7又無拖2

真 紅衣獨贏派錢

贏左

怡昌飛駒塞足全程

郭能14閘都塞我就屌佢老母 最外先敢買佢

R1
14-2-11-3
R2
2-4-11-5
R3
5-3-2-1
R4
2-7-1-8

一早要啦頂你個肺

錶之霸59倍跑第4

穩p 博w

外閘慢腳影響無咁大

一陣買薈力算

好
相信大家
all in 紅衣追數

挽留啦
冇bill gor你點飛一隻

壓地啦...仲買佢

屌埋你老母

旗袍做番少少嘢比大魔

下場BTC

我都3連w 終於唔洗jump

入入黎傾計 哦 我輸你唔羊得

綠寶 噴火 兩隻冷睇過無買

3T頭關開大熱Q條單T就第6熱門

好疊馬

屌 真係比佢放到返黎
成班都唔知跑緊咩
天生一對比人頂左出四疊
怡昌飛駒入彎又唔拉出去係要跟馬
拉士撻着追返好多
睇黎兩隻都要加程跑返1400

其實呢隻馬被嚴重低估

紅衣醒神穩陣?

中依兩隻冷p

唔好呀

今日d半冷幾好睇 都叫近

係咪場場2號

其實佢上次國際騎師賽都係伏
我中哂佢同莫雅伏
死得好勁

利放頭 仲紅衣

yes

除非田狗唔知騎乜出黎或者昔力真係咁撚勁
唔係既話點輸

唔比紅衣放頭

翩翩有7.5w 買p都抵

紅衣放頭後上都得

軍歌唔是十三少

上次佢黎跑親都第四 嬴得1場跑 5050都唔太睇好

難d wo要田大哥玩放頭

有薈力唔通唔騎咩 勁咁多

布文真係回晒塘
下次一次blacklist 一次

咪係....
最後望空返撻着追得幾勁.....

G1 要買返潘了

覆磅輕咗1.1 磅都得架？

放去345疊

叫左你地拖1 7

係隻美麗滿載進步多定係其他馬屎 ?

小巨人好好分 不過唔知夠唔夠抽

今日Bill哥好準
今場點題隻美麗滿載
又Win

Bill哥真係唔到你唔信...

仲記唔記得舊年翩翩幫發霉騎師杜利萊執場g1
今次輪到幫另一發霉騎師了

呀蔡一對單q

2.2》1.9 彪哥真係allin左？

小巨人

黎多口14400 推上去

呢場邊隻會放

今日5檔田頭場都飛到4 5疊 今場唔飛唔係人

你放心
一陣冇

好似2磅內

小賤人定薈力g城

翩翩

過關前

過關後

買我

蘇兆輝121>119

8號有無機會偷雞

韋達話要幫你地開路 返正輸硬

贏得翠湖既馬算好勁 同埋都冇咩加到磅

影完陣間冇得影

5050
博下佢走先

100%翩翩！！！！

呢場開1 2q

5050

布文啱啱撚狗

爭分試過放頭

小注好啦呢場 難賭

Bill哥輸完之後加持咗布文

1-8玩下

翩翩同埋小巨人而家兩隻都7倍左右
一陣就會越拉越遠
小巨人回到仆街

就算睇上場表現都應該買翩翩啦

頭先有人話傳承輸會暴動 我認為紅衣輸先會暴動 個個追數fit落去

買左翩翩 但唔利追

薈力1000前速唔放賺形勢就真係

俾個第3佢 等佢贏P 100蚊

紅衣上場去盡啦，今場要唔過

驚乜, 得果8隻馬
洗乜點追

韋達p都抵屌wo 咁鬼好分

係抵

成個連燈屌爆田雞

翩翩7檔....講真唔太想買 小巨人上次7檔追到盡先第4 今次3檔應該唔塞又跟到前走

紅衣輸有咩出奇 同場隻隻都跑得追得咁滯

好在我仲有理智
我再睇真D
發覺紅衣其實唔穩陣
1.9 倍 馬王飛真係吹大左

無人講下爭分既

隻隻馬都見盡左 你睇呢隻潛力野

薈力g城上場直路都唔夠人跑

咁早壓地

ALLIN咗翩翩

可能為咗一級賽事

想要p

all in 軍歌

8隻馬 你買5隻 點玩

五號
小巨人

第一次賭馬收錢就係買你 今次都會支持

灣左啦

翩翩幫我贏好多 一定要買翻注

反手邊隻

何妖終於有得跑G1
仲要係騎我歌
何呂配咁多冷門
37倍點都要買啦唔理係咪感情飛

BORN IN CHINA!!

都係買紅衣做膽算 其他馬簡唔落

小賤人同薈力幾抵博

都係賭潘狗去馬駁p

灣你個頭
掌咀！

隻隻馬都揀得落 就係唔想揀隻1.9

翩翩如果杜友來就好

8歲退役嘆世界啦

大細注買左小巨人Q

今場拉狗係幫翩翩做cover，睇路

好大機中
想跟 不過驚派唔多錢

今日雷狗

翩翩落飛

祈普岩岩跑咗個第四 有無啟示

今場牙蔡要贏返六爺

翩翩係咁落飛

後面成堆垃圾 排一檔 人棄我取第4

爭分用天下第一高手都贏唔到就算啦

翩翩睇完騎師
第一隻就飛走佢

咁買分分鐘唔中

G1去硬

平磅好難唔買

四大熱門順序返，會唔會蝕水？

小巨人靚到丫

撐下呀達 好耐冇G1賽騎

正確

要了

中左都未必有肉食

5 8

迷田黨冇人支持

咁快拎獎....小巨人

上場咪又係佢

1-8

邊隻放

離棄十三?

無人欣賞翩翩 就等我普話比大家知咩叫騎馬

搏埋今季架喇
我都信佢係最後一季
之後想達子運佢去自己牧場頤養天年
所以今季落親場都砌架喇
今場
仲有二月嘅跑馬地錦標

拎100蚊搏爆冷ok？ 4 5 6 7 8 位置q互穿

知道你有錢，本多。但其實你識唔識買馬..

2>4 5
2wp

賭爭分奪秒不如賭翩翩，之前冇輸過俾你喎

集氣祈普敦第一場G1

1 5

IR都仲騎緊啦

有冇人單T123唔拖腳

啱啱發夢見到軍歌衝到去第一

隻馬都唔夠班

本多忠勝

想冷敲薈力之城
13屆冠軍騎師唔騎軍系
睇黎呢場有野心

翩翩馬主see through 準備捧盃

點睇小巨人

喂屌

Ok

季初達子騎川河棄我歌
比左小氣鬼騎都有第三
呢場達子呢隻真係有疑問
我係理智迷十三
如果佢贏嘅咁就緊係戥佢開心啦

屌

爭分我始終都覺得佢而加係1400馬

薈力之城 馬會有推呢隻

BILLGOR今日燈力全開

小巨人會唔會唔夠跑

小巨人不了

最後決定要邊隻

123單T收硬錢了

薈力之城跑千二差到

1357

OK

喂 講句薈力之城不了

馬上all in 小巨人win

祈普敦贏到我表演西瓜塞屎眼

1-5qp

lm

小巨人可以搏進步

想睇

祈抱拎g1 6.7倍自己諗

好多場啦
唔通場場都無野心咩

2 3 1 5

Lmlm

祈普敦贏到我落馬會9嗌祈普敦香港第一騎師

6歲馬了...

呢場有隻墮馬，爆冷

支持

條臭鳩騎臭蝦王拎左G2夠架啦

SAMEROAD

係3號

錄片ok？

跑得少，之前一季跑兩場

祈禱仲廢過道友
不了

記得拍片

旗普拎g1

軍歌衝呀！！！！！

除非佢真係不停進步長力有增長
但今場真係好難

G1=潘天下

小注Gchi

紅衣醒神個P果一球

紅衣！

Feel到跑完又會好後悔信左祈禱敦

要紅衣了

12 返黎

上呀！！！！

紅衣好耐無試過放頭走 捉錯發力點可能埋唔到尾

杜利萊去馬好丁

唉屌

兩個大仆街穿qp

翩翩好橙 遇著廢騎師

跑咩

紅衣有無？

跑ing

3 1 6 4

翩翩。。

大仆街又撞鳩人?

阿拉痴撚線

輸在田雞

翩翩一野比西拉撞走左

一野俾人撞走

小巨人P都沒

仆街咩撚野勝得威

擺咁前

拉叔贏!

旗袍走硬了

直路做乜鳩

田雞真心廢

雷神 Group 1

3 6位置q

牙拉大喝：死開啦on9

田雞

撞到飛開左

放頭，痴撚線

點賭呀
場場輸
你以為我開銀行咩屌

勝得威

田雞快閘 比左入面牙拉上 自己走外面 笨柒到

屌5050

我屌爆你老母臭閪祁抱 放頭？ icac 呢

屌 仆街 第四場跑第4

撞到彈開點跑

潘狗 拉馬

波win 4K 馬場場針已針左6k

又斷3t

唔係又唔駛罰呀？

屌你老母 西拉咁都得？

又做愛

勝得威有冇諗住去屈下日本仔

G1做愛

6

笑死

拉條撚咩 車輪鞭打極都無

田雞死仆街

翩翩(已彎)

小巨人做也走去放頭....死潘狗

痴撚線 茅撚到西咁

撞到飛起閪拉

佢成程完全唔知自己想點

買5隻都可以唔中

屌你閪拉

勝得威留後又衝到一段

唉 講完爭分自己又無買

勝得威第3.....
乜料

田雞 廢撚到 蝕幾多位

我條命水一賭馬就針
賭波先贏錢
好撚on9

好難跑得咁柒

騙騙跟前係咩玩法

咁撚樣撞 唔係乜都無丫 危險駕駛丫屌

紅衣

想搏場地形勢放頭
最後散哂

係都爭分趁機贏多場G1高松宮

死返去賭波啦傻閪

大家都應該知我不嬲愛狗都係爭分

Beat the Clock打茅波輕鬆贏

咁樣撞又唔撚使罰呀

買撚左5050 wp 屌

仲要間接撞埋紅衣
咁樣追唔切

翩翩去咗邊？

不過畀我㨂5隻我都唔中6

8隻買5隻都中得2隻

仲要放快左回唔到氣.....

無投訴？

輸到得返1K.....興爾幫我嬴場啦

佳知武仕召集

彎你老母咩?
擺明比人撞啦

夏威夷都唔停
依隻洗乜停

有咁GE本仲點會咁買

話咗佢咁買好on9

加埋騎師廢
靚仔都係咁話

今日high左十幾萬了

奠雷狗咁都唔使罰既我賭埋初三等佢停賽日先賭

比人撞彎左

無啦同倉

投咩....雙師徒有咩所謂

紅衣比潘狗騎 起碼贏半個馬位啦
btw雷西停賽咩 次次都撞鳩人

我就係諗住佢係爭分個位
最尾鬥爆
點知出頭先

細field利後上

今日唔靚

咪係田雞做雷神契弟咋

紅衣都間接受阻啦痴線

紅衣醒神父系E&E
3歲已經開始畀神仙搾緊
到今日6歲都仲係top
好難得

唔轉倉彎硬
繼續比人當condom比垃圾騎師糟質

呢場冇明顯放頭馬
佢試下搏係正常
但放快左回唔到氣就冇了
杜拜應該忟水

落街跑lsd
唔賭了on99

求下你唔好提啦

翩翩跟前我屌祁狗你快撚啲死返澳洲啦屌你個閪

請杜友來返黎騎騙騙係咪咁難

屌你老母離譜騎乜鳩

但真心
唔會罰
最多咪嚴厲譴責

爭分奪秒咁撚準 比佢贏返場G1都岩既

仲諗杜拜 最後200米沒哂力 出到去點嬴啊

全日重心 7場1

前面又埋唔到

莫雷拉好撚勁....

潘狗好撚廢 搵見習生都騎得好過佢

/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 24 / 2 0 0 0 0 / 真名 / 11
/ R 7 美麗傳承 / 24 / 2 0 0 0 0 / 羅承傑 / 11
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 13
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 14
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 7 美麗傳承 / 16 / 1 0 1 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 18
/ R 7 美麗傳承 / 12 / 1 0 0 0 1 / #清純學生妹 / 19

笑死 雷西依種騎法可以咩事都無就知 馬會保佢

真

馬場黑社會
預左架啦

屌你老母翩翩放頭？番澳洲啦屌你老母

好撚茅喎拉閪
又得譴責？

薈力之城燈到唔見埋

但冇肉食
得1.2 倍

佳知重飛 要達算

我歌冇了
雖然都估到純粹一檔想搏冷P
今場再減分
等二月跑馬地錦標贏返場啦

唔識睇馬

真正唔死都無撚用 呢啲垃圾騎師 求其搵個坐得穩眉馬迷都好撚過佢

我覺得輸唔緊要 但真係贏得唔光彩 自己無位比小巨人頂一頂 格硬拉出撞尻翩翩

係 盲西黎

牙拉大喝一聲死開仲以為佢會嚇到落樓
不過練馬師唔up頭佢邊敢放
明明有得爭勝嘅馬比人當condom橙

3歲
蝕分
冇都正常

G1喎大佬

韋達今日好撚垃圾 推都唔推下

贏得唔光彩

G1獎金多 俾人停賽都抵返啦

今場爆得

一早話咗唔識跑轉彎

標題馬

已彎 大敗

根本就係馬會請佢返黎搞事

睇撚到眼火爆

今日十三係咪想0w0p

買波贏幾千 買馬即刻輸番一大半走 唔買馬了

最on9都係潘 放到無氣

免死金牌做咩都得 場場壓馬跑都唔會罰 洗驚

潘狗擺明係收order搏放頭啦
吹撚到廢過見習生
唔識睇馬就唔好學人賭啦

頭場p左啦

試下 皇圖 奇真 情趣 互串qpq

及早戒馬
10場睇岩一兩場買就得，都預左dum錢落海

呢個真

賭馬難撚到

興爾生性未

因為呢場無馬放
後追又未必贏到頭3隻 不如博下放頭頂到
呢隻得一隻跑法ON9隻 就係祈抱果隻

集中注碼買心水

依組馬咁撚水典賭

波台狗邏輯
唔中=拉馬

你真係勇敢 難聽講句 呢句係無錯

想買我國

買波都可能輸半，或走盤，輸都有跡可尋，但馬，可以一開閘已經知道輸咗，不如買口大細

想要柒俊

六場
五號

Boss叫到冇計啦

呢場6 拖1 8 9，6會入q，有機會win

興爾用返上場個條氣跑 應該可以嬴1條街 加油...已all in

皇圖 肥鬼 寶利

皇圖贏21個馬位
廣才贏15個馬位

首飾大帝仲跑唔跑到個p

真係有時啲馬俾賴仔騎仲好過俾祈普敦...起碼人地都仲有心騎

要好有優勢先買落去，好似美麗滿載/好好瑪個兩場咁，睇上場就知大把貨係手，2倍以上都抵屌買個win

好明顯幫自已友手

3號倒水咁落,蔡約翰馬房Q就無著格,都擺明話你知翩翩唔去啦

祈普敦呢場做到野,拉快步速確保爭分奪秒霸到靚位,同埋頂住二疊搞到紅衣醒神要出三疊,返嚟爭分奪秒就係贏少少

點解？

皇圖贏果十幾個馬位 係大爛地 做緊2分幾鍾 大家睇清楚先買

之前3疊望空都得
而家冇馬走拍住跟前我覺得唔算太過分
係隻馬擺明比雷狗撞一撞冇曬

廣才靚

有冇人要2號札西XX

5-6死q

上次1400換郭能追近
今次增程理應上名

依隻乜尻黎

依場買你easy win

試閘省佢跟前 但未得下嘩....

興爾上場係咪試準左

我

白鷺飛翔 只要唔係又大脫節 包哂尾咁都有得跑下

夾硬黎仲衰
今場根本太大貪

隻馬好似係獎門人

算啦
而加唔再望佢田草有WIN
上季同今季初已經錯失左好多次
係希望佢返谷草衛冕到跑馬地錦標

今場係時候大爆冷

沈拿近期唯一機會馬
點都拖埋

真係好仆街
直情係馬場炸彈黎

呢場無谷純跑質,不過隻馬入灣已經轉腳搞到頭側側,之後會休息一段時間

首飾大帝 都靚

兩隻PQ

呢場留意下福愛寶
上場有起色
今場好檔
一陣著綠格

福愛寶？

都唔知咁急跑呢場做咩

廣才d飛好硬淨 咁有gchi

福愛寶 冷馬精選

要自在人生定福愛寶

1700米跑2分11秒

原來打劫

啱啱見到佢

條友場場送錢俾馬會

「皇圖」來港前馬名Expected，於愛爾蘭由杜明義(Paddy Twomey)訓練，2018年4月15日於高崗馬場出戰一場1691米右轉處女馬賽事，當時在大爛地下，最後400米透出後旋即拋離對手大勝21個馬位。同場對手其後未曾勝出，不過合共交出五個位置。近年自購馬來港前絕少出現如此誇張的取勝距離，雖然該賽水準參差，但「皇圖」當時初出以三歲身份於極惡劣場地下能大勝一眾已出賽馬匹21個馬位，姿態仍相當驚人。而「皇圖」亦十分稚嫰，出腳凌亂且喜歡馬頭向前低俯都能狂勝，相信可進步空間極大。馬匹性能偏長，要耐心等待成長，初出跑1600米絕不嫌長。展望成熟後更能扳至1800米或以上途程，有望能在二班甚或以上取勝。

FROM 賽馬誌初出馬精選 by 韓巴

Super

人地有本 洗乜理人

頓一係唔去馬 一係就Win

連巴識馬

買果個係咩心態

上面大把人要

差少少想買

等睇大勝十個馬位收我皮

頓p

韓巴幾時攪返個迷肥高峰會

5-6qpq

Between歐洲馬場成日大爛地好正常

勁有波幅有冇機會

遍地黃金

輸比猴王果場最靚

係兩分幾鐘
而且後面嗰堆一隻都未贏過得5個P
但初出跑咁爛嘅地仲要一出1700米
隻隻都停哂但佢自己越走越有
其實唔差 仲要佢嗰陣係三歲初
加埋佢而加啲出腳跑姿其實仲係好生
有排進步

啲羊好得意

掌你咀
我唔迷肥
只係鐘意隻馬

肥相馬眼：sss
一出即勝啦

4 6 5

達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蘇Paul 底出

13留力呢場

贏了

而家跑第幾

包尾

唉 玩撚完 唔賭馬了

中了

西拉騎馬惡撚到

成日撞鳩開人

達子

終於收到PAUL SO錢
感動

大師(去馬)

興爾(打靶仔)

我達

佢係陰d陰d食你位 又唔洗停

買得5-6qpq 5p

廣才p好分到

Allin咗13少，好波

你信唔信下鋪99倍又無啦啦殺上嚟跑第三

真係死仔....又冇左上場個種放頭速度

廣才大衰馬

2.4

有得追係咪要巴基之星

佳知冇事攞位咁撚柒都有第二

出頭之後P都無

有冇得追都係傳承啦

佳知好好j

咁又冇,最尾上前番些少

買左4 5單qq

隻馬勁到

好彩佢餓馬 呢d位都打上黎

沈拿出閘柒到落尾都仲有第二

佳之武士下場換人補中

擔定櫈仔睇表演

贏左4蚊

QP

上場靚位死捱難捱先有p

我覺得呀paul係因為美麗寶貝關係今年先咁頹

冇計啦 果隻真係好馬黎

唔迷達就跑出 迷足左前5場

一隻靚馬咁樣死左 牙paul心痛到

隻寶貝真係死得好慘

睇黎隻馬沒裝置仲好過有裝置....有左沖得仲衰過之前

留名睇過完關1.0/1.0

裝備先岩..輸到傻左了

慳錢無拖牙拉中唔到四連環

范高爾

第6場跑咩

呢啲馬搵紹蔡放長韁繩順其自然跑好過啦

4-6-5-14

Thanks巴打

大佬點睇巴基

蘇兆輝垃圾撚唔洗睇 準備罷跑

以奇用兵5.7

睇下馬算啦

隻馬沿途跟得好順
直路POLY打左幾鞭根本想收工
點知隻馬最尾150開始撻着
自己自動波衝上去係有勢
寫血統已經講左1600已經係最低消費
隻馬熟左上到1800 2000都得
同埋佢外地跑大爛贏21姐 都未跑過快地
根本唔知有幾多喺手

大賽睇彪哥啦
睇巴基有咩用

興爾 係我有生之年係咪追到破產都唔會比個位置我

美麗係咪冇得輸
唔點谷都咁屈機

搭去馬王收錢q

請支持我

你地唔好咬頸啦 巴基見盡哂架喇

不孝子

可憐的投注額

美麗傳承贏唔到我切崩鳩

點買者
馬王起到

呢場真係唔知玩乜
鳩寫條四重玩玩

唔好再講啦....ALL IN左落去P都唔比返我 今場其實寧願佢放頭好過 一落鞭隻馬仲沖衰左

搭單ok?

潘狗唔去咪輸囉

得二千幾萬

彪哥一唔賭我就順

隻馬帶個人返黎 洗咩拉唔拉住

留名睇潘狗點整輸美麗傳承

壓完地，小巨人賭輸咗

1,4QIN

1-4q 得4.2倍,巨額過關?

呢場我覺得騎得唔錯 但係對手有經驗同強啲
興爾一定要進步先得

彪哥一陣買以奇用兵ok?

依隻難d

巴基都係同上年一樣等4,5月喇

1.2倍 收息

呢隻野次次都係咁講架啦 跟手又柒幾場

巴基之星位置 2.5 倍
喂
派錢？

唔信彪哥連美麗傳承都燈走
Allin 美麗

以奇用兵搵廢老買啦

收到

彪哥..以奇用兵點睇?

大佬彪唔好搞彎巴基

1600米，又可以睇巴基收停

1600唔敢要巴基

以奇用兵唔洗買
呢場平磅黎
佢邊會夠跑
吹大左

巴基之星一出閘遇見莫雷拉再次1600處急停

唉 今日唔鬼賭了 黑到上天花板 睇個形勢之後幾場都沒錢嬴

。。。 咁allin 以奇

巴基一出閘見到雷狗就想撞鬼死佢就有份 上樣咁樣對我

p有1.1
收息啦

我都覺
平磅都咁有信心

有無可能閪拉同大番鬥燒?

輝仔食得著巴基

比佢放囉
照贏你

告仔今日有手影 巴基係咪有機

博下隻川河尊駒

👹

不過倒屎杯成日爆冷

唔發癲咪有
呢d馬真係買唔過

係驚大番陪佢鬥燒....唔鬥真係唔驚

川河尊駒個P好抵玩喎

美麗大師

巴基索到阿拉浸除，唔輸得起勢係咁追

潘大把經驗啦
你估佢未比人燒過咩

今場p派2隻定3

1-4q仲小撚過4p

1號邊有得輸

2

佢就係鍾意陪閪拉鬥燒
燒撚到兩個無哂

蘇神呢d重鞭佬，巴基未必受

打能醒佢

訓身12 單Q算

打撚到佢退役

巴基甩頭4 ok

All in美麗傳承

買少少當睇戲

想睇彪哥買美麗傳承

J2 冇要巴基。。。win得

步步友打疊冇win係1.4倍

川河

50w 200p

係咪頭二先係P?

巴基勁 巴基醒 巴基無得頂

啲人笑鳩皇圖跑1700跑2分幾鐘
喂大佬 佢嗰場係跑大爛地喎
今場跑快地都跑1分35秒66
末段半收工咁騎 23.69第四快呀喂

大師

1.2w 1.2p

驗腦醫生

1600未得過 陣間又罷跑
係咪會退役

其實打開個投注種類/開j2都知啦

美麗傳承收息啦

係

姐係點？

巴基win?

1）美麗傳承
> 基本上 win 硬, 但得1.2 倍冇肉食, 唔洗買

2) 巴基之星
> 馬身好靚, 告東尼搏馬, 今場對手弱, 夠贏2/3名

3）美麗大師
> 廢老馬, 唔洗買, 老化晒

4) 川河尊駒
> 未贏過任何G1-G3 , 知咩事啦 , 實力有限，最多可以同巴基之星一齊爭位置

5）雪霸神駒
> 1班都跑唔惦，學人跑 G1，唔洗買

6）以奇用兵
> 今場平磅黎, 冇晒優勢, 必然露底, 唔洗買
----------------------------------------------------

其實呢場好易買
重注巴基位置
2.5 倍真係放錢俾你

潘頓鬥莫雷拉呢句會不會再出現呢

上次文武傳奇位置先嬴得1毫子....1.1有咁高?

又操又露光

燈巴基

屌 我訓左身12 q咪燈

除左1其他全部9唔搭8
1又冇肉食

苗太走光

好準

14死Q

巴基少馬場合係咪真係醒神d

傳承個P仲有1.1 咁撚著數

點買

一陣就會1.0

學美斯買十萬

allin首期個本
可以儲少一兩個月

達子孖寶

剛剛1.0

巴基:細力啲

巴基

神鞭蘇SM巴基

買曼城win好過嗱

馬少美麗大師位置

大力就唔跑

打能爆佢

以奇用兵 gogogo

1號獨贏無懸念

美麗贏左隻 奠雷狗贏
呢隻又係美麗 你估今場雷狗唔會讓路咩

唔好講到夠跑咁啦

多謝大佬彪冇燈我嗰隻

巴打,我見你次次分析都好獨特
今次相信你意見跟下先

不過點解唔試埋1,4膽拖全餐四重彩?

美麗傳承除左墮馬諗唔到點輸

以奇平磅咁有信心？博佢3甲都冇

雷西會讓路就唔會下下撞鳩人啦

上啦川河

大師落飛

1+6

巴基後上搏隻美麗傳承

川河啦, 因住巴基俾蘇神打到發脾氣

干地吹大左

呢隻P都幾值搏

咁又係 呢隻垃圾點會夠傳承跑

單式膽就可以試下
複式不了

南菲冠軍可試

呢度有幾多人支持傳承

有冇人拖雪霸

齋睇唔賭

四重彩單膽1拖餐肯定要蝕水

唔支持
不過其他馬來玩多

巴基gogogo

1 6 4 2

輕鬆贏

又贏一條街

收息成功

一鞭都冇打過

潘頓望吓, 重有咁遠距離架 ?

咪𨶙玩啦

追咁多次雪霸無次有

1-6Q

又冇開鞭

爛坦連川河尊駒都跑唔贏

又散步

有冇開鞭？

on9
真係無得鬥

川河p

傳承出去跑啦

？

巴基做馬餅啦

望吓後邊d馬, 都係推算.

去杜拜鬥杏目！

有幾on9先仲會買呢隻馬

鞭都冇打過

淨推

巴基之星跑黎搞笑？

由佢放真係好難贏

雪霸應該1800以上馬 1600都係短

美麗傳承場場都甩開嚟贏

愛駒好叻
咁都第二

巴基又第4

雪霸唔好跑G喇，畀上手用盡哂喇

佢唔放都贏

望住黎推

巴基係咪始終質素唔夠

1 拖2 4 走黎開條大熱

肯跑,但持續退化緊

差少少中14

有錢人真係屈機
比策騎費

蔣嘉琦入咗場

以奇

雪霸神駒根本就行緊金秋條路

睇黎巴西人騎佢永遠都係第四 華人先走

川河差小小有p

精英大師復有無G1 1.1 win

仆街
又輸
on99

有Q已經好好
香港所有一哩馬都應該要出去跑

佢落場即刻買

屌又金秋

彪哥真係好勁...

川河尊駒咁樣撻q

上季既佢點會連川河都跑唔贏

呢條死爛化生滋臭閪

比巴基隊爆四重彩

香港盃第五累死佢

輕鬆呀

鞭都唔使開就已經越行越遠
痴撚線

J2係咪出4隻都唔中

點樣撻法

無限鞭屍

唔落鞭3個馬位

買左十蚊三重彩146

7俊算唔算好慘

姐係要跑泥地

傳承又揹左潘狗返黎

個冷p

美麗前速好快
想玩野都未必跟到

Conte叻仔 咁樣捱到第二

傳承今年應該又做馬王

依家冇騎師做唔知做緊乜鳩

2000蚊過 1拖2 4 又比雷狗屌爆

大師退役啦
次次慢閘 又老 連G3都未必有獎金啦

褲易袋

13好似伏落去都無力咁,我條1-4單棍

上季都仲有人討論美麗傳承唔配做馬王
應該比巴基
估唔到今季進步到拍得住雄心威龍

quote錯

可以提早頒今年馬王俾傳承了

隻嘢第一段慢
第二段又拉快
入彎拖慢 出慢又開turbo
點玩你後面班馬

唔遠征應該幾穩
睇下佢下場會挑金盃定跑番1400

達子呢場馬想郁 未入直唔想封以奇用兵 迫隻美麗傳承

贏雄心威龍喇
美麗傳承成就超左步步友了

柒俊到底依刻諗咩
美麗傳承唔揀 揀平湖之星
定真係比潘頓夾硬搶到咁

其實唔遠征真係好可惜
如果贏雲絲仙子佢可以係香港歷史第一

以奇用兵第二,姐係除左隻馬王其他1600全部都係

貼士此中尋

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 3 好好瑪 / 最後一次想念着你
W / R 7 美麗傳承 / 厲害了我碌葛
W / R 7 美麗傳承 / nako_yabuki
W / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
W / R 7 美麗傳承 / 莫雷拉馬
W / R 7 美麗傳承 / 華可可
W / R 7 美麗傳承 / 金地飛客🐎
W / R 7 美麗傳承 / 四連環
W / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 7 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
W / R 7 美麗傳承 / 煲仔飯
W / R 7 美麗傳承 / 真名
W / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
W / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
W / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
W / R 7 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
W / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
W / R 7 美麗傳承 / #清純學生妹
/ R / 甜蜜小瓜
/ R / Chloe蘇皓兒

其實雪霸今場又跑返好少少
係再有進步
上場應該唔鐘意跑谷草姐
同埋只係現階段未夠班一級馬跑
但今場拍住巴基返
比佢不停跑慢慢入局會好好多

我諗好多因素

逃先差追都做齊既馬點會仲係拍住雄心
話佢過埋都唔誇張啦

去杜拜喎

佢無得騎啫

以隻馬而家既地位, 遠征輸左都唔怕

3重彩 16拖24差啲比達子頂爆 嚇死人

輕鬆到
出去玩啦 杜拜應該都難佢唔到
真係好想睇佢同雲絲跑

馬主唔制無計

winx 諗唔到點樣輸喎

鑽得勁?

郭生淨係想佢留係度刷獎金

雄心威龍算近年肯沖撃三冠大賽既馬王

杜拜以佢跑法, 係完美

吹到勁過步步友
後上行過對手見過未

以奇算係咁啦
G3再跳G1有第二
應該都差唔多架喇
係希望佢唔係當家2.0

當初d人仲話吹大左
笑死
低估左就真

曹君如

杏目 雲仙 傳承

自在腳法

Winx 係先行 差 追都屈

「牠今季能夠於十星期內勝出四場分級賽，實在出色，我亦很高興讓世人知道，香港有一匹如此優秀的賽駒。現階段『美麗傳承』必須遠征作挑戰，初步暫定會報爭（明年）3月上演的杜拜草地大賽，之前會（在港）先跑1600米一級賽董事盃（三冠大賽頭關）。」

美麗傳承而家成身肌肉
無謂上2400M

雲絲做20秒 痴鳩線

呢隻真心疊埋心水去衛冕新加坡架喇

贏到悶，又唔出去
下次可以買完唔睇

唔罷跑直路冇收停已經好好

平心而論美麗傳承可能香港真係冇對手但係話要贏winx 真係諗多咗

連尊狗都過唔到
人地跑多場一月盃

贏$24 輸$30

出去輸就打壞隻馬
高風險低回報
咩馬王得個名
穩穩陣陣刷獎金仲好

四季旺上完2000彎左
自己諗

去澳洲贏Winx 好難
但一齊去杜拜就有得鬥

如果唔去杜拜,去安田+潘9係twitter出口術會唔會迫到日本仔出杏目跑安田

巴基仔真係種族歧視
nigga騎親都搶口

以奇冇當家用得咁盡 又冇搏4歲大賽
應該有機會繼續跑好
川河尊駒就真係要去搵下其他跑
永遠過唔到傳承

題外話有冇人覺得巴基之星真係搵番蔡明紹嘅可能會有更好成績

人地唔肯

最後希望: 具腸臭

安田放頭唔易玩

安田放頭會唔會GG

無

杏目唔係跑長d果場咩

Winx 係團體馬, 利益至上

你唔好賭啦

冇質素係咁多
後上好被動

你以為好似我地呢啲死窮鬼咩，香港養馬都係為個朵

灣咗啦隻馬,依家個口又係搞壞咗

佳龍駒就算仲係度都一定唔夠而家既傳承鬥
不過可能佢在生既話大摩就會重點谷佳龍

巴基之星下場應該都係湯美

2000米合發揮多少少 今場無墮退同速算唔錯

呢場想買三隻鑽

Almond eye日本杯個勢同準備凱旋門應該點都跑2400好喎

正常應該杜拜->寶塚->視乎去唔去定法國熱身,唔去可能跑札幌紀念->凱旋門
所以傳承跑安田的話就叫潘9出口術

唔同，呢隻係之前好似係贏左場2200之後先番落一哩發展。不過依家養到咁撚壯就..

佳狗未死美麗傳承可能只係隻普通高班馬

櫻花1600
優駿牝馬2400
秋華2000

布文今日黎搞笑

我記得佢冇報草地大賽

巴基都唔settle，不如俾佢跑1200放足全程

其實巴基係彎咗，定要上返2000

最後二百, 準備騎, 擸晒韁同鞭, 望下後邊, 望多次, 重係咁遠同無近過既 ?

都係推吓算.

如果講street boss呢系馬分分鐘四歲之後退化,無諗過佳狗以呢種方式玩完啫

奔騰

草地+司馬都報左,雖然9成跑司馬

試左課閘

我話巴基

加州神箭easy

我朋友D冷馬好準
佢比左隻7號我

佳龍3贏美麗巴基四季旺
呢3隻夾埋十幾個group
仲要3歲贏group

最大問題係嗰個位爆都唔爆下

好似有啲警號
直接儲下去杜拜啦

冇明月winx唔係不嬲都搞笑

應該冇喇

金秋醒 金秋勁 金秋冇得頂
場場機會都係度 人要去馬隨時有
場場形勢都有利 跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙 影響發揮未盡力
久休磅數反而跌 再出磅升好現象
上場終於入位置 馬FIT操好輕鬆贏
韋達捉實唔放手 馬有潛質勿輕視
長途轉配巫斯義 長途師傅加哂分
級際轉配黎海榮 博人唔信贏場冷
再轉布文新騎師 鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速 後上不及難作準
上場直路撲一段 教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善 乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量 縮程減磅有得贏
宅男女神都會買 名人內幕有根據
三級轉跑三班賽 屈班贏馬冇難度
季尾終於贏一場 馬仔成熟下季強
季初開氣跑一場 李富開齋靠金秋

大摩玩埋今季
香港唔知幾時可以再出產一隻咁勁既馬

幸運如意

Hartnell靠佢翻身

係既,不過去安田都係證明再高一level既機會,精英大師呢隻1200-1400馬當年去安田俾炮灰馬燒都只係輸少少,傳承做到同樣既野就已經掂(而且傳承氣量肯定比大師好好多)

正呀

俾大仆街浪費左一季

換邊個上去都唔會跑得返

龍之星

潘頓呀拉一定唔爭
再輸就俾華將

唔好啊.我好大壓力
因為我次次都唔信佢就次次都上名
但我信親果D都會無影

91倍

傳承試左杜拜1800最好
安田6月, 季尾, 怕美麗傳承累

91倍wor?

跟位置

垃圾馬主 是鳩但係外國搵個唔知乜水既黎騎 都唔用華將 吹咩

但我信親既都無影

買10蚊試試

咁手足你唔好信了

買左10W 100P

我跟$100P,中咗留tg派$100俾你

整番場世界大戰， 雲絲定成全寶？

布宜學 蘇兆輝 = 是鳩但係外國搵個唔知乜水?

火車同何妖啦

贏埋派多$100

已買，中既tg過100比你

發覺腸臭操馬真係好勁
上年係比大摩裝彈弓姐

跑2000應該55波
2400就enable

沈拿冷馬

你個名

今場4

阿般

Jenny揀9號

7號咁都會落飛?
唔撚係掛?

馬功臣上次都衝得勁

連登仔大大注

又話次次跑出 ?

4-6-14

出奇寶當成全寶咁賭

大摩又想改去杜拜?

博咗呢5隻 WIN

獨贏 8 場 2 夢幻仙子 + 4 鑽得勁 +
5 帖木兒 + 7 月追越風 +
14 鑽石巨匠 $10

馬功臣

隻1試試佢

多紅利

三鑽

4444444

[加州神箭威進駒]一月二十日田草十場賽事討論區Ill

佢同星洲好似
都係1800 1900馬
所以報杜拜草地都好合理

佢好過金秋好多嘅

3-6

2000應該winx
enable2000有啲短
2000almond eye好過enable

好似話佢不嬲想, 馬主唔想.

佢隻隻都想架啦, 明月又想,

都就嚟退休, 梗係博盡無後顧之憂.

鑽石巨匠wp

有生之年睇到傳承杏目雲絲大戰
父復何求

明月真係on9,17年唔撚去結果嗰年世界盃日落雨

4 14

DIAMOND DRAGON

跳左跳

跑咩？

加州今季第一次有頭馬拉

3 4 6

Diu 7號輸wor

屌你老母肥鬼又整隻冷野第四引你跟

般又頂唔到q

中伏

中哂腳

韋達今日騎大摩馬廢到呢

中4-6qp

屌冇簡隻鑽得勁

般2.4p

4p cashed

3-4-6-12

多謝巴打 終於有場唔洗輸

無q

都係雷神騎王架喇

隻飛龍真係退了
而加連爆都唔爆

我買左qp

1001

Qpq 有1.7注食